---
Title: Update Kerstvakantie
Date: 2018-01-07
---
De eerste week van de vakantie heb ik niet veel gedaan voor school ivm kerst en oud&nieuw, maar de tweede week ben ik lekker aan de slag gegaan. Zo ben ik heel veel gaan oefenen voor tekenen want morgen is daar de toets van. Ook heb ik al geleerd voor het tentamen aankomende donderdag zodat ik de komende week wat rustiger ben.